蔡英文: 祝福黃秋生, 杜汶澤等香港朋友

現時正身在台灣的黃秋生，雖然人在異鄉，但他也不愁寂寞，年三十晚與黃明志及幾位朋友一齊食年夜飯。原來除了黃明志外，秋生早前亦與同在台灣的杜汶澤及身兼台灣樂隊「閃靈」主音及現任立法委員的林昶佐（Freddy）等一齊食飯，而台灣總統蔡英文睇相後更親自留言祝福香港人平安。

蔡英文原留言

祝好人一生平安

藍屍 : 好嬲好嬲

社生好似key落去咁

阿澤係唔係唔會返香港

佢點決定，都尊重？

黃明志

我都覺

見證新萬能key誕生

佢地仲未係台灣人咩